「整合」有關臨時政府宣言的意見整

自昨天晚上開始便有個鐘不同聲音再討論「臨時政府」宣言事宜，本人希望提供我所見到既一些論點，論述供各位參考
支持方：（主要集中在昨天晚上開花期間）
1.當年國父孫中山都係類似既然背景下成立臨時政府

2.政府以及警察係香港已經冇認受性

3.民意已足夠，深黃無論做咩都唔會反對

4.呢個時候成立臨時政府係將政府軍，出其不意

5.香港只有獨立才可以有出路

6.天時地利人和，認為西方列強會支持臨時政府，民意亦已經足夠

7.武力升級已經到頂，認為需要從其他方面升級

反對方（主要集中在今日大家清醒曬既時間

1.只準備左宣言，其他野呢？

2.出黎講果個係邊個黎？佢會唔會負責任

3.民眾未準備好，認為依家全世界都支持我地係因為警暴而唔係認同我地追求自主既心

4.認為現階段比較適合自治，因為作為獨立政府既一切都未準備妥當，包括憲法，個行政機關，連邊個做總統都未講掂數

5.當你成立臨時政府共產黨就大條道理出兵

6.美國明顯對此有不妥當既聲音

7.因為成立臨時政府係分離主義，未必會得到國外支持

8.現階段應該首先爭取自治，再黎先獨立

9.武力方面點算？當初孫中山同美國獨立都係靠自己，而我地連槍都冇點同政府打？

10.呢個政府到底有冇認受性？事前準備功夫如何？

—————-
應該仲有其他意見我冇睇到，但我睇到同記得最主要係呢o的，希望大家補充

個人覺得未係時間.
理由係依家全世界都同你係匡內玩既，希望從制服上通法律上幫我地，無論人權法定係中英聯合聲明都係。而且我地處於上風，咁急成立臨時政府做咩？
如果真係成立咩人上位？點樣確保呢d人唔係間諜？
點樣確認呢個臨時政府唔會被打造成政府一直強調既「大台」
然後你地又真係覺得外國一定會支持我地？
話加入北約，sir this way
你地係唔係真係想搞到ww3？
來邊度黎信心一定會出兵駐守香港？

幫大家整合下我地手上既彈藥
1.南京條約正本係中華民國而唔係中華人民共和國
2.美國人權法
3.中英聯合聲明
4.港共打死人
5.現時港共民望極低
6.全世界有錢人都驚香港引發金融風暴，佢哋好難坐視不理
7.支爆真的近了

up

其中一點，香港冇軍力，應該點都入唔到北約喎

臨市政府 = 叛亂/內亂/不合法, 影子政府 = 痴線/合法

所以我唔明急咩